唔講以為今日已經到8月,熱到仆街

咁都叫8月?

咁8月果陣你應該會溶左

究竟沙漠班人點生存

全球暖化